其實武漢肺炎會唔會變左種，好似will smith套我是傳奇咁，一日落無陽光，d肺炎開始活躍，周圍感染人

林奠

所以晚六朝五禁止餐廳堂食？

乜撚嘢戲名呀，屌你
叫魔間傳奇呀，死冇腦支化閪
垃撚圾唔識就check下先啦，豬腦，你老母死豬扒

台灣譯名都叫我是傳奇

So? 屌緊唔用香港名呀。鳩唔搭柒。日日都要上嚟睇人唔用香港譯名，真係少少尊嚴都冇。仲要唔受屌

我叫開 i am legend
不過唔夠位 維基見佢香港名係我是傳奇
原來睇錯

sor囉

原來vpn左台灣

其實我都係用開英文，下次check清楚啲

點解要道歉

紫青爸除左比老婆屌之外係咪好耐冇比人無啦啦比人屌

盲目支持香港譯名同盲目支持香港政府有乜分別？

笑死 究竟邊個咁整

今次係我自己衰既

用殘國譯名

不明肺炎致628人病歿包括華人 死亡率遠超新冠病毒

哈薩克係爆緊不明肺炎架，唔出奇

香港d譯名老老實實 堅係on9

搞錯左啦
係同氣温有關
凍既時候先活躍

珍 我国譯名特牛b 666

我中華民國豈能與共匪比之